老師 社工 護士算唔算中產

平均都係5萬蚊左右

其實好多地盤佬 三行佬 都揾到 但d生活又好基層

但點解老師 社工 護士d生活好似特別中產feel

老師有五萬？

如果呢d都唔算，咁可能做大老闆先算中產

三行果d 男人做，份糧都拎晒黎養家
反而社工護士女人多，買花戴咁款

正統老師緊係有 唔止tim

唔明點解算

唔算

其實佢地只係過緊正常人生活 有排都未到中產

爆晒POINT就另計

我當佢由20歲做到65都5萬 一共2千7百萬 又點算中產呢？

現價買得起太古城先算中產

地盤狗搵5萬
但係九成都係娶隻支那雞落黎再生幾件
5萬成家用
老師護士果D通常另一半又搵返老師護士
所以係5萬x2

社工唔一定足pt 老師有小學老師

足pt要十幾年

所以我話average 50k

SGM 86k

未必係人工 佢地多數有大學level or upper , 個款有文化氣息咪感覺中產
好似大陸暴發戶都仲係感覺冇文化咁

老師有撚五萬牙？

品客定義:

我睇過有啲文章話飲咖啡嘅人係中產，或者鍾意睇法國電影嘅人係中產，我喜歡睇吓戲、飲茶，同一般中產生活上冇大分別。

兩公婆加埋月入過十萬 算中產

CM仔

咁又係

老師社工護士通常揾返同grade 結婚

地盤三行一個養全家

你所講既5萬都應該30-40歲喇喎
中學老師起薪27k-30k
社工做到ASWO都係35k
RN起薪 32k
如何50k